{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042976",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 굿스 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計42の客室で構成されており、韓国語の他に他の言語も対応しています。 駐車施設は機械式駐車場と地上駐車場で、計70台の駐車スペースを提供します。 原州ターミナルは約2kmの距離に位置しており、原州江原監営原州セブランスキリスト病院は徒歩5分の距離にあります。 また、原州市役所は約9分、南原州ロッテシネマは約5分の車の距離にあります。 客室の内部施設としては70インチTVが設置されており、ネットフリックス、ウェーブ、ディズニーなど多様な番組を視聴することができます。 全客室には空気清浄機が設置されており、一部の客室にはノーハードPC(ゲーム駆動可能)が備えられています。 客室の種類としてはSUITE KINGとSUITE TWINがあり、どちらの客室にも高仕様のPCを備えています。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は原州市中央市場に位置しており、客室内のパソコンが素早く多様なテレビチャンネルを提供しているそうです。 施設もきれいだそうです。 ただ、一部の部屋には蚊が多少多いので、防除について気を配ってくれるといいと言われました。 バレット駐車サービスも提供され、社長とスタッフは親切で宿の全体的な品質も良いという意見もあります。 しかし、一部の部屋には臭いや階間騒音が発生する可能性があるという意見もありますが、宿自体のコンディションは良いとお勧めする意見もあります。 また別のレビューによると、宿泊施設はきれいで駐車に気を使う男性社長が親切にもてなしてくれると一緒に知られています。 しかし、一部の顧客は蚊の問題に言及し、駐車場が狭いという点と床に毛がたくさん落ちている点などが残念だという意見を表明しました。 一部の顧客は、ナム社長が不親切だと感じているという意見もあることに言及しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計42の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような言語に対応していますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語の他に他の言語も対応しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は機械式駐車場と地上駐車場で、計70台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州ターミナルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "原州ターミナルは約2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "原州江原監営原州セブランスキリスト病院はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "原州江原監営原州セブランスキリスト病院は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "原州市役所はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "原州市役所は約9分の車の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "南原州ロッテシネマはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "南原州ロッテシネマは約5分の車の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては70インチTVや空気清浄機、一部の客室にはノーハードPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような番組を視聴することができますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室ではネットフリックス、ウェーブ、ディズニーなど多様な番組を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはSUITE KINGとSUITE TWINがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地はどのような場所にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は原州市中央市場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで、パソコンが素早く多様なテレビチャンネルを提供しており、バレット駐車サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "どんな点が残念とされていますか？",
            "answer": "一部の顧客からは臭いや階間騒音、蚊の問題が指摘されています。ただし、宿自体のコンディションは良いとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "社長とスタッフは親切であり、宿の全体的な品質も良いとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "ナム社長の対応についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の顧客からはナム社長が不親切だと感じられるという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 604
    }
}